有無醫護手足同我一樣咁兩難

我知實有好多人鬧我

我都知和理非一定無用 睇on9民陣無用
我都好想參與行動守住自己頭家
14年我仲係中學雞 夜晚揹住書包搵野遮住校徽出金鐘 我仲好記得每一幕

過左幾年喇 身份唔同左
奈何我又諗到如果無係醫院on duty會有好多人得唔到需要幫助

尋日諗左一晚好爭扎
到依家都未諗好聽日要點
有無同行都一樣

利申：發夢69遊行完有留守
就算聽日唔SL 今晚都直踩聽朝on duty放工再出黎

推
希望同行手足
既然有能力都可以盡用時間幫手

今晚見

手足萬事小心 今晚見

我識得有個護士 政治冷感

我靜知做醫院sl或者院舍會比人鬧死

有時我會諗 點解讀咁多書都會唔識諗

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

我覺得醫護人員唔罷工好似好啲，果日真係衝其實會好需要你地嘅支援

我會叫你唔好，請繼續留守你嘅崗位。
萬一如果聽日有人受傷你唔在場幫佢地（我地）咁點算？同埋你要記住而家嘅醫療制度都係政府害成咁，入面有好多瞓係病床嘅病人等緊你地幫佢哋，你哋走咗邊個幫佢地？
利伸：醫療JJ 聽日一早會去 但下晝要on duty

老老實實咪p 前a 後咁去囉
道德兩難唯有用自己休息時間去做

我做緊果間大型acute
但唔近野餐聖地
如果送埋過黎就好大鑊

有心就得
買好返野幫人就可以

其實都係醫啲新移民嘅話
點解唔罷工

無人知係咪淨係野餐果度有人受傷

醫護人員唔緊要啦

醫護真你唔好罷 用其他方式support啦 分分鍾你到時on duty要照顧番d義士

醫護返工啦， 可能有兄弟要你救

要on duty 就照返工
收咗工再趕去政府總部

醫護撚表示聽日要對病人負責，但無論如何今晚會出！

好彩你唔係做醫療，你呢種心態害死幾多人

可能到時有大量傷者送院呢 留係醫院都有用

唔同私營機構，醫院就算罷完都照常開門，做唔到個效果
留力支援，各有各做

醫護留返啦 有心都好多謝你

樓主幾撚時話過要有做行動之後有案底？去野餐要留案底㗎？犯咗邊條法啊？

首先有案底唔一定炒
同埋香港好缺醫護人員，呢間唔請揾個另一間絕對唔難

又唔係精神病
何來突然發作？

知道個護士因公義而受刑，我會好尊重佢

Ok，不再回3毛了

醫護可以唔罷工
打仗醫護都會開工救人啦

6月9號收工後直踩去上街，之後番night
好想響應罷工，但係真係好似巴打講咁樣好兩難
始終呢份工涉及人命
有無咩建議，好想做啲野

利申:政府醫院

唔駛兩難，你放心留係醫院都得
一定有大量死傷，救到你手軟

每個人都可以有唔同角色, 就算巴打去唔到, 都可以係度為各位巴絲提供意見, 尤其你專業既醫護知識
如果有手足受傷, 就算唔係現場你都一定幫到手

醫院可能冇咩彎轉，要照返工
畢竟關乎人命，而且可能有咩事件需要你地應急

樓主唔雖然因為來唔到自責，因為你on duty既同時都係救緊人，一來聽日有人受傷都要medic，其次就係醫護界自己都唔夠人手

巴打唔好擺, 有義士受傷無左你唔得架

Strength

Through

Unity

Unity

Through

Faith

續牌要填份聲明話冇犯事

大佬，你醫護人員on duty先幫到人

有乜嘢好自責？

讀咁多書先做到醫生(就靠護士果d都唔係容易)
真係唔好搞咁多野,反而d義士傷左去醫院都要你地幫手
如果你俾人拉左,真係成世唔洗做醫護
冇左老本行做,第日萬一真係有革命,
你連賺錢資助革命或者做軍醫都冇機會

on duty就照返, 對d支那畜衰d就夠
off嘅咪去做支援

醫護人員真係唔好SL好D
如果有大量傷者醫院唔夠人手會好嚴重

世界個法則係點衰都唔攪醫院
正如donald trump明明可以停中共電都冇停
醫護人員加油啦
罷工交比七仔、交通工具d巴絲做啦

冇當值時 幫手上網流通資訊/叫醒政治冷感嘅人 已經十分有用

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

做醫護嘅巴打唔好出訓好啲養足精神啦
發夢610果晚送個比人扑爆頭嘅義士上車白車
個救護同我講佢九龍車都要入到黎收人
加上果晚st john果短短一兩個鐘都要開大型救急站
姐係好多義士被打被爆頭
好需要救護人員

醫護就免啦 唔好話幫示威傷者 醫院病人人命黎 唔通真係拋低佢地咩 我地都唔會要求中電港燈罷工令全港大停電啦

醫療界法律界罷工有影響力，公共交通工具罷工更有影響力。

罷工本來就係想透過工作上既影響力，醫療界更應該諗清楚呢個問題。

Nursing council 有權唔發牌

留喺醫院救人，其他動物就推埋一二邊先

唔衝嘅平民，聽朝帶埋紗布、紅藥水去野餐。
其實醫護人員有無咩建議帶咩去帶用？
教埋基本傷口處理會仲好！

我連去邊個位野餐都未識

冇錯，消防都係

醫護人員進退兩難而唔罷工其實真心無人會怪你，大家都好明白你既處境，可以做下文宣／送下物資都ok，大家加油

有示威果日醫護就唔好擺工啦，有好多人等緊你救
警察黎求醫果陣咪手勢差d或者救左示威者先，警察受過專業訓練好捱得，學生哥唔捱得

留返係醫院on duty啦
人命緊要
其他行業會幫你出埋份力

見狗不救is ok

可以去藥房買生理鹽水
比胡椒噴到可以用黎洗眼

係香港人就企出嚟

唔洗返工先出去

同埋可以做後勤幫手 唔一定要行到最前

始終有個牌係身 點都有顧慮

如果想幫手醫療呢？
其實有無和平區醫療站？

醫護界罷工可以搞 非緊急唔醫同示威者優先
不過醫護都係人，請日病假都唔得咩，平時香港人成日話做醫護都係為錢，依加一見醫護想罷工就開始道德綁架啦

有經驗人士教路 用乾身布抺走左先好沖鹽水

因為本身蝴椒噴霧係油性

尊重醫護 記者 消防

香港依加宵禁咩

如果無上過急救或學過專業知識嘅盡量唔好亂黎
一陣驚愈搞愈大獲
正常個場一多人受傷會有紅十字同st john開大型救急站
想幫忙可以幫手抬下義士
有時啲狗想推就幫下抬下物資同義士
啲狗唔會理你係唔係救人定醫護站
發夢610都要幫手抬一抬義士同幫佢連絡下屋企人朋友
只要到場就係最大嘅幫助

同為醫療人
9號晚放工即刻join遊行 再留守
今晚都會去直到聽日中午返工
無奈響應罷工真係無能為力
好難真空一間醫院去罷工

同埋盡可能係醫院拎d 口罩 生理鹽水帶去幫手

我女朋友同幾個護士收左工 聽日放假會去！ 會盡帶用品
略盡綿力！

大家記住照顧好自己，承擔到幾多做幾多

收工後拎病房啲資源去幫手

推

SL啦 你DOM/WM唔會SL
無人嘅時候佢點都要返黎
再無人有百本 唔會無人返
小你一個唔小

想比正評比錯左負評🤦‍♀️支持！

呢個就係我最兩難既位...
我心裡面都好清楚醫療界罷工既作用更加大
但係拋低啲patient去罷工又過唔到自己個關

有心夠 人命重要 !

喂喂喂hitbitane 千奇唔好洗眼

照返啦
如果義士受傷都係你地救
加油

普通人既諗法，生活無影響，政治就唔關我事。
生活沒有影響，思想沒有改變，特別係必需要的生活需要，有影響才會有改變。

邊個話一定要衝佢做得醫護可以選擇做first aid backup
大佬你唔好反到癩啦

其實我哋嘅兩難在於堅持on duty都好
面對嘅工作都係令人心灰意冷
有得冇後果咁衝我都會衝去幫大家流血

AE行入嚟嘅都係UH number
攞CSSA
講普通話
小病小痛R著數R檢查R藥R物治職治R呢樣嗰樣
入院唔肯出院
同你解釋有咩治療唔做得唔需要或者過咗黃金時間
就撻個google出嚟
一係就10個屋企人都冇一個話到事
一係就自己諱疾忌醫遲嚟睇病
先怪你唔醫佢
話要認住你投訴你搵傳媒
要見你上司
窒你話唔到事冇經驗
有complications就話你醫療失誤
病人發癲唔合作屋企人就嘈你佢老豆平時好乖
仲有好多數唔哂

我睇到有人話
警犬冇人工冇鐵飯碗仲敢企喺度維持正義先講嘢啦
幾啱聽
如果冇人工你會樂意企喺民憤面前幫強權擋箭？
我想講
我做醫護呢一行就算真係冇人工
我都會做
救急扶危係我樂意做嘅嘢
就算我俾病人打同鬧
我都冇違背自己良心同做人宗旨
如果你做警犬
冇人工仲肯為虎作倀助紂為虐
就係你良心同人格有問題

每個人都有自己既方法同能力去幫手，
醫護人員當值唔代表冇出到一分力，

由一開始你地決定要付出自己極大部分既人生去做一份咁辛苦同咁重要既工作
已經比好多人對社會有更大既貢獻

相同地公共交通工具都好大影響力，但佢地維持服務對於社會都係極重要既一環，
甚至比佢地罷工企埋去立會更有作用

Sorry 借少少位用一用

小弟同朋友，用有限嘅時間，有限嘅腦力，夾手夾腳整咗呢條片。
可能我地做到嘅事情不多，但香港人還未到絕望的時候。
現在我們還有力還有發聲嘅機會，希望大家把握機會，作最大嘅努力，去向政府說不。

烏克蘭經驗 機械一樣會攻擊醫療站
各位睇路

我得鬼閒同你講我以前做過啲咩

黃李兩人在德國！
你返歸啦PK

放心 有顏色既梗係唔可以洗眼

老實講，醫護玩罷工邊洗真係罷工
不斷有呢個聲音，已經嚇到好多人
醫療界罷工，咩政府都要跪低

下 連登仔好憎護士 個個都話係讀唔到書嘅Mk 去左都係會俾人繼續屌

樓主呢啲先叫醫者仁心

我明你感受 去又驚同事病人辛苦
不過我咁啱今晚night 諗住聽朝放工直接去

醫護會返工 做哂啲症唔拍卡早走去撐

因為護士唔一定讀得多書

正解

手足你講野典解咁多鄉音？

好多 成個ward 都係 cls

集中辯論投票

[公投]究竟幾時出嚟？

我冇諗過罷。
因為醫院服務真係essential service來。
講真，尤其是你如果真係有大型衝突有disaster，嚮醫院有用過嚮現場

Nursing 我唔知啦。
但我做allied health果邊，續牌都要申服冇犯罪。但係假如你有犯罪，佢都會問你係乜野罪。即係係咪一有案底就gameover，其實未必。
不過當然，正常情況下唔會去搏

繼續發夢啦屌你老母

人命行先
你地出晒黎
真係打到仆街 啲示威者入晒醫院都無人救

同行 會出

正解
要申報有無犯案
但唔一定釘牌

我估比較責駛果d都係physical assault呀....sex crime 果d....

醫生仲離地
愈有錢愈離地是常識吧，仲要有知識有技能移民都易啲

我都係 我間院所有姑娘都完全唔關心政治 好似無事發生咁 仲要覺得圍立法會係搞事

如果醫療界肯罷工 個個罷工訓係屋企都贏
洗鬼示威咩佢搞到醫療界罷工
到時反送中既人就係七百萬

我做私丸 我個ward差唔多69無番工既姑娘都出晒去喎

女人係咁

10個女人通常得2個係關心政治

所以古人唔畀女人讀書識字係冇錯，讀黎都哂米飯

返院舍聽日要返2點
聽朝出去睇情況射唔射波

今晚會去!!! 聽日返P 如果我可以罷工 一定罷 但做醫護界冇辦法

有咩物資可以拎？今晚N完直接去

Same here聽日p
今晚會去

今日p聽日a，收工之後會去野餐到聽朝！有冇同路人？

同你一樣
聽日a
打算今晚出直落返a

有心就得架啦！大家都明